[求救] 有冇巴打知道UAG既香港地址

小弟落單買Case既時候手殘打少左個地址
搞到而家話我地址不正確收唔到件
啱啱郵局打嚟話唯一方法係最好今日之內聯絡翻寄件人
我上網揾過哂都唔見有地址 已經PM左佢哋Facebook
希望各位巴打可以幫到小弟

推